［勿謂言之不預］請各位手足市民小心解散軍散水黨

相信有落場都經歷過社工阻勇武，或者full gear渣咪散水撚周圍巡叫人返歸

呢兩日又傳出風聲，以冷氣八奇軍師銷藥員為首嘅極端保守派開左武林大會，睇怕都會在明在暗盡力降溫瓦解抗爭

而家見到嘅論調包括：
1. 勇武退場，唔再衝突
2. 「智」取政府，叫人退場等選舉
3. 大鳩大家會出老解，見好就收
4. 分化唔同崗位嘅手足
5. 成立大台

作為一個經歷過雨革失敗嘅老屎忽，見識過左膠點樣吹風解散運動，點樣同popo協調維穩，點為選舉利益出賣抗爭者

結果一輸就係五年不振，港共如入無人之境，狂推惡政

希望手足們不論係勇武撚定和理非撚，都可以團結一致，堅持到底，不達目的絕不罷休

因為我地再冇輸嘅本錢，香港人退無死所！

光復香港，時代革命！

sorry 借位
8.8民間記者會重點
[url]
[/url]

智佢老母，叫人等選舉嗰啲都弱智嘅，唔撚記得咩係dq？
到時一個屈尾十，鄺囝譚文豪許智峯林卓廷等通通冇得留低，再絕啲嘅楊岳橋梁耀忠張超雄朱凱廸都可以byebye （朱凱廸仲要選村代表已經俾人dq過一次）

不怕解放軍，更怕解散軍

呢兩日真係空群而出咁

維穩部隊無論係連登定抗爭戰場都不斷發功

大家呢次一定要企硬

五大訴求+雙普選，缺一不可

本土派一早歷難，個時佢地覺得唔關自己事，做乖寶寶就可以繼續選，不過而家好難講，隨時九萬八都冇得你泛民拎

而家仲選乜9丫
實DQ晒啦仲駛諗
今次輸咗香港無得翻身

自6.12已經係咁發功：

6.16 白事當紅事辦，夏愨道變嘉年華會
圍狗總 - 網絡+現場投票散水
7.1衝垃會 - 販民維護玻璃，仲落力過黑警
7.27元朗前夕 - 話要用繩捉住衝嘅手足
7.27元朗 - 假扮前線有共識叫人散水

仲有係咁妖魔化前線手足，

屈鳩佢地「享受權力」「亂咁衝」

維穩部隊唔只咁少「事蹟」，歡迎大家補充

推

早幾個星期前叫人提防泛民俾人話三毛 而家大家一齊見到ufo 啦

不得不推 依幾日全面進場

我發覺散水撚都進化左，而家識著哂護膝護肘護甲，帶tactical helmet,成個特種部隊咁大聲喝人走，增加說服力

但前線手足有幾多個係咁著

開頭佢地仲柒下柒下架

口罩都唔戴企係天橋開大聲公叫人冷靜啲

依家係網絡開post都唔同晒風格 動之以情又有
扮勇武又有

唔怕解放軍，最怕解散軍

去到關鍵論點又會變返叫人散水/勇武收手

呢2日開到聲要重建大台

明嘅暗嘅係咁搞，

維穩部隊其實覺唔覺得自己好撚卑鄙

一定會有秋後算帳

後生仔冇咁易俾佢地fake到，而家最怕係佢地take advantage of 中年叔叔姨姨嘅唔想後生受傷被捕嘅好心，去叫人散水

好似燒山同劉細良呢d kol 好多上左年紀嘅人睇，所以大家要同父母解釋，係連儂牆宣揚唔可以妥協

我冇嘢講

講到出面啦喎！

唔願意，請大台撚立即收皮

不怕解放軍，只怕解散軍！

要推
太多
香港要贏，唔可以俾佢地lead住

收皮

依家收皮遲早秋後算帳

垃圾陳云打手
泛民抗爭意志有目共睹 唔好抹黑

一個問題，你屌左膠散水搞散運動，但你需唔需要佢哋支持？

推，真係要小心，dklm有人出po話 不割蓆post會推前線去送死，cls

7.1 頂住義士撞玻璃架車叫有抗爭意志

勇武無問題，前提係唔好送頭，如果一路唔散，但被捕數字一路上升事實上就失敗

發覺班左膠打手係唔會入黎駁
佢哋係會自己開個post，之後成班打手留言，形成一個好多人認同嘅假像，8月5當日係非常多

因為真係搞我地唔惦
最鐘意番工既香港人連罷工都出埋！！！！
只能由內部解決我地！！！！

有咩問題

冇錯，仲話等到11月票債票償，都on9仲等到11月?

和理非唔等如左膠，

和理非可以文宣/物資等各方面支持勇武

睇黎你都冇點落過場

到11月佢地就發大財，都唔明點解咁撚心急

一個二個發錢寒咩

岩呀，我都冇膽落場一把年紀
但係唔會叫人散水，起大台

依家咪係咁話係對家係鬼寫係咁賴話讀者投稿個個投得
我只係想問一句, 立場係咪狗屎垃圾投稿都登

個問題係你點樣界定佢係和理非定左膠？
而家立場都俾人屌左膠又點睇？
左膠呢個terms本身就係對部份和理非嘅污名化，而家又重覆返呢種論述

係 佢地唔想有人受傷 自然就buy佢地個套 係咁叫人走

佢地上前線 陳云呢？

唔需要 我地要和理非 唔係要左膠 唔好模糊2種人 thx

佢入黎駁就=推post 所以你永遠見個d post係熱門

唔用左膠呢個term? 好呀

散水撚 中計撚 阻礙抗爭部隊， 夠準確未？

有無登過撐警文？

不要解散
一定要繼續
Be water
Hit and run

大家記得不要圍工賊會同禮義廉

光復香港 時代革命

維穩部隊全面進場

唔要大台

但記住如果遇到唔同意見 都唔好輕易話我地手足分化
有時大家真係想理性討論！！！！

兄弟爬山 不分化 不割蓆！

邊個陳云？ 冇人識佢喎

上前線阻住啲義士嘅話不如唔好上啦

岩啦，入哂黎俾大家睇下佢地啲謬論

唔需要

左膠由2014到今日仲把自己看得那麼高

笑撚死人

泛民咁多年都係咁佢地一有E 郁都聞到浸除
陶君行+劉細良尋晚集城寨我有聽，我睇住佢地個youtube 留言block 唔同意佢地講法嘅人（都係屌佢地對勇武指指點點，話選舉近），一開波就標籤人地做五毛，hater,又突然話兄弟爬山各自努力已經唔work
係腦海第一個反應就係雨革又黎佢地知唔知佢地個track record 好有問題架？

誓不罷休

佢地鬼鬼祟祟，襯人下晝出哂去同popo開片，就係咁出圍爐post用分身洗正評洗熱門，帶風向

到和理非主場『和你飛』綜合討論

啱呀，堅固嘅堡壘永遠由內部瓦解

兄弟爬山各自努力 都想拆左佢

大家明未？ 劉細良同廢土呢啲人從來唔想抗爭成功

佢地只會死唔斷氣千方百計咁破壞革命

維穩大隊發功了

冇錯

各有各做 唔好停步
核爆都唔割

唔洗屈我雲粉，根叔呢d keyboard fighter永不落場，同冷氣軍師燒山不相伯仲

727元朗果日俾個社工叫散水，屌你老母我又真係俾佢呃到

散佢老母閪

和理非受kol影響好大，71後佢地唔割先可以走到而家，呢個真係要諗諗

甘你又用人地ge用詞無恥

其實好失望，以為今次終於團結，對泛民有翻啲希望，點知都係行翻舊有個套。
不過佢地算唔算完美演繹成名令人腐化？個節目一多人聽，佢地啲私心又浮左上面
不過都多得佢地啲track record, 佢地一想轉風就聽得出

條左膠幫唔到販民兜

就周圍屈鳩人咩粉咩粉

諗掂點幫販民兜未呀

甘你老母咩

字都唔識打

佢地本來就係反動反革命

露底只有遲同早

選舉近了，九萬八好多人嘅生計黎，但佢地睇唔到呢次失敗唔好話選舉，連香港都收皮

仲覺得幫手解散中國會覺得你係乖寶寶，唔會郁埋你，會否太天真

成班人有64 PTSD

又認自己係中國人

共匪一吹雞即時歸隊

明明系陳云打手又吾甘認

今次會死得好慘 唔撚該你班賤閪左膠收皮

吾你老母

甘你老母

學下字點寫先啦柒頭

（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

吹牙 駁吾到禾就發脾氣

岩啦，繼續幫我地推po，

等多啲人知你班左膠有幾仆街

推返俾大家補充

DNA 真係 DNA中國人嘅奴性都係改唔到

共匪一話「光復香港 時代革命」唔得

成班販民即刻空群而出叫人唔好咁嗌

唔知嘅仲以為佢地係獻世派

柒頭去左邊？ 唔幫手推po啦？

出黎幫販民兜啦

7.1 阻人撞玻璃
圍狗總搞投票散水
叫人唔好講「光復香港時代革命」

仲有好多單架，快啲出黎兜啦死仆街

垃圾分化泛民

明面嘅就投票散水/假扮前線叫人散水

暗面就網絡維穩係咁屈鳩前線手足「享受權力」「鳩衝」

屌你老母人地拎住紙皮捱子彈搵命搏

你地仆街就係咁屈鳩人

出黎啦維穩部隊，解釋下點解你班仆街會認為人地「享受權力」啦

捱子彈捱到冇飯開都會享受到權力，我屌你老母呀

真係乖，又入返黎，仲聽話過街邊隻狗

不過話你知，呢場運動/革命係屬於所有人，

唔係你泛民嘅運動黎，聽唔聽到呀？ 屌你老母

歡迎各位手足補充

等得選舉黎，都入左再教育營啦

出解放軍咪幾好
你唔係驚呀

推 嗰日3毛post
幾個鐘就過萬正評
樓主兩個鐘都係122...

Push

果d乜野福建幫果d可以吹大佢,咪睇下幾多人唔番工,睇下幾多市民唔信任警狗到咩程度

核爆都唔割
錫春袋就...你錫埋我嗰份 但都唔L割

善用，巧用。

連登好多人都受左膠遺毒污染
中計黨、捉鬼黨、共識黨

中計！

你真的想看見人打人的慘劇？現在已經為以暴制暴開綠燈！你認為是流血可以避免嗎？

西方式民主不適用於中國國情。

今次散水死嘅係我地